各位手足請在行動前入一入黎

我知道 大家非常心急, 已經比呢個政府激到好嬲.
但請大家行動時,保持理性冷靜,唔好打錯目標.
我今日見到有九巴的巴士到站預報都打爛左. (仲有其他例子, 在此不詳述)

我知道時間緊迫, 但煩請大家要停一停諗一諗.
睇清楚你的目標. 提醒自己同身邊的手足. 今日的目標係乜野.
大家行動目標要清淅, 唔好傷錯無辜.
呢個係一個長期抗爭,爛得多玻璃, 鬧d狗多兩句, 唔等於嬴面較大
希望大家唔好被仇恨支配,唔好忘記初心.

雞蛋對高牆 而彈藥唔係無限傢 大家要瞄準D打呀

Be Focus !!!

10.6 要人呀 大家出黎呀

願榮光歸香港

對方使用緊急法去立曚面法
目的:
引發更多怒氣, 更多人出街
1, 使政府立緊急法合理化
2, 繞過正常程序, 為日後透過緊急法立其它法鋪路 (如凍結資產, 限制通訊, 限制外匯)
3, 以此為藉口, 推遲或取消區議會, 使原本100%己敗的選舉重新定位

解決方案:
1, 拉一派, 打一派, 儘量透過這次立緊急法同曚面法帶來的影響争取更多團體的支持, 例如受影響的商家, 目標對準林鄭班子
2, 敵進我退, 當我們知道對家的棋路之後, 就要往相反的方向做, 對家期望會更亂, 我地就要更有秩序, 對家想跟我們決一死戰, 我們就要休息
3, 虛實並用, 不戰而屈人之兵, 若一個吹得起既風而鈎到過百隻狗, 最後班狗無功而回, 不費一兵一卒, 一蚊都唔使比。同樣係政治, 經濟, 媒體, 文宣勇武, 和理非各項必須虛實並用, 目標係不戰而屈人之兵, 以小本勝大本, 令對方管治成本大福上升, 以消耗他們龐大的資源
4, 令對方各員產生恐懼, 不論任何方法, 讓敵方望而遠之, 要他們確切知道幫港共政權做事是有很重的代價

要因時制宜